大家一齊分享下係香港影到嘅車相

你想張我貼張半島hyura出來？

手機相 勿插

你咪po你啲相囉

其實隔離post個撚樣做乜鳩，個post得佢一個自high都仲要推

點知佢姐

唔喺香港影

香港相呀

比多張gt4你下下火

啲martini色冇晒嘅 得個拉花

呢架唔係展品，係隔離stuttgart dealer比人試揸嗰d車

你有冇試揸

咁都負皮

咪玩啦 淨係坐左上架911r到撚下pedal同波棍，入波嗰下清脆嘅clunking sound真係j撚死
我個樣唔似土豪，如果着得大陸仔d再扮下大陸口音應該有得試

showroom有911r已經好正 香港個showroom得啲普通911 cayman Panamera

架911r係博物館展品 比人玩到窗個制都爛埋好心up
告士打道d職員好nice，上次踢拖t裇短褲個姐姐都招呼我
佢問我想睇乜我都好唔好意思同佢講你睇我個樣都買唔起啦

都但係你果邊啲showroom多唔多野睇？我見好多showroom都會擺啲2RS 3RS GT3 喺度
同埋香港波子showroom啲人算好人架啦 其他車行見你唔係買車態度即刻720度轉變

點可以冇AE110

car1

英國淨係去過vw kia merc 基本上所有model都會有一架，除非係g65 6x6嗰d
我記得merc擺左架amg gtr同sls black series 出來
車價過8萬鎊基本上會鎖車，其他就任撚唔嬲

香港錦龍我屌你老母，上次同兩個frd去睇stinger，我坐埋一邊，我另外兩個frd就比你撚又西面又剩，搵個清潔阿姐應酬我班frd 家陣買唔起咩屌你老母閪

你去灣仔個間？我去過九龍灣個間睇stinger任睇唔嬲

冇人po車相

係
灣仔仲有audi都串到仆街，我去問佢攞price list同我講，其實你想睇d乜，語氣差到仆街
每次踢拖入舖頭都可以見盡香港d狗眼看人低

香港啲sales真係好撚仆街 我之前去過九龍灣萬事得去睇下車 我話我只係睇下 佢就叫我有其他showroom睇去睇其他啦 勁想趕我走咁樣

跟住最近又去過尖沙咀間audi showroom去望部a8l 跟住佢又係問我係咪買車 我話唔係 佢就同我講呢度係做生意地方嚟 想趕我地走
香港啲汽車sales真係仆街嚟

冇人po相

呢兩間真係要點名讚，我入到到劈頭第一句問可唔可以入來望下，佢地仲好歡迎咁同我講隨便
林寶就同我講唔影相就ok，因為賣左
black bird 個女sales仲好詳細同我介紹，呢d工作態度真係好到冇朋友
Lamborghini (之前告士打道)
Ferrari (Black Bird)

有個blackbird女sales幾靚女
同埋你有冇試過入mclaren showroom？

應該就係嗰個女sales囉，好nice，有d氣質嘅，不過冇興趣
McLaren嗰個都好好，我入到來睇講左句歡迎，之後就由鳩我睇。
同班frd吹吹下佢聽到我講開mso就開始答嘴同我吹左10幾分鐘又講下d行情咁

我識個男sales好好人 任比我喺度影相同上車坐

我去睇車一般唔會掂，除非肯定買得起 費事麻煩到d職員

我會上車周圍摸 摸下啲用料同睇下造工點

之前做車房咩靚車都摸過哂

留名

我啲fd冇咩係對車有興趣 所以掂親車大多數都係係showroom

有個frd買左架ttrs，落數碼港飛好好玩
戲院門口launch control上斜落沙灣徑，d人望住兩個痴線佬同埋後面佢阿哥架golf r不定響喉

繼續po返車相先
利申 唔識影相 勿插

改左喉？ 原廠 Golf R 條喉好靜

冇啊，可能數碼港不嬲夜晚冇乜人所以好似好大聲咁，部5pot d聲就唔洗講啦

golf r 條喉無聲咁濟架喎

好大聲喎，可能佢改左都唔定，佢喺老豆面前講冇改(家庭聚會)

香港幾時先有其他Koenigsegg車
而家連部 Hundra 都走埋

唔係話好難過排放咩

720

呢張個車牌唔係好明

you go first 囉

威啦送餐員

咁啱我都經過

要再講多次買senna都唔買gtr

早2個禮拜都去咗stuttgart博物館

000/991

部911r比人坐到好臭
十足十肥佬汗味

香港嘅 呢架個spec 好靚 好唔香港

我嗰日去無味 但係啲凳皮爛哂 然後係對面間陳列室見到有架 991 50th anniversary
入面showroom display 咗2架 crayon/chalk 嘅 panamera幾好睇

你當其他有份推既巴打死架？

咩叫好唔香港

有冇人po靚相

香港架架都黑白灰加黑籠 sporty嘅就黑軨紅caliper 呢架隻灰藍 加啡白色籠好特別好個人化嘅feel

你自己去玩佢個configurator慢慢揀

上堂悶嗰陣成日㩒出嚟玩

有冇玩晒咁多間廠嘅config

我諗你講得出嘅都有

Karma 同 Dacia 有冇

dacia 真係有 set budget 比自己config 玩 low budget config challenge

我玩config玩full option

都有 有時 compare 下full option 一架車同poverty spec嘅價錢分別, porsche 嘅difference係最荒謬嘅

你試下啲base model 整到full option 即刻變2倍車價

百五萬一架 macan 2.0

唔係二百幾咩

痴線 我有啲option 唔鍾意無加落去
你覺得邊間廠個configurator最好玩

都係波子 佢算係有最多option揀嘅config 不過如果有得揀埋PTS色會更好

波子有埋價錢睇住d option 一路加上去好過癮
好似仲未有一間廠可以自己加special order colour例如pts嗰啲

買次玩完configurator見到個價錢會就有一種失落感

波子啲config係唔同地方會計返當地計法
好似香港就會計首次登記稅 英國就計VAT咁 起碼比唔係買車嘅我哋知道實價幾多
同埋暫時都未有一間廠有得揀特別色 不過講多色揀嘅就有McLaren 同 Lamborghini

之前仲有918 config玩不過我錯過左

最後原來自己想要嘅ideal config係咁貴

McLaren嗰configurator多野到唔想玩，連張凳嘅stiching同dash個stiching都可以分開揀

計埋稅真係清楚好多 波子好似係香港最完善嘅config 其他廠連config都冇咁滯
多色嘅仲有拉利同bentley

唔緊要啦嗰個無乜嘢揀 色都係十零隻 籠就大部分 black 特別d嘅就 brown+orange piping 同 red+white piping 仲有得加weissach 咁上下

我係個美國網仲見到係度不過冇左圖得啲option揀

好似全線暫時都係咁 我uk hk都無圖

停左產緊係冇啦 不過美國網仲有冇圖嘅 Cayman GT4 同 Boxster spyder config

噢我係話而家嗰堆 current line up macan cayenne嗰啲
定係淨係得我睇唔到

我都睇唔到
可能個網頁更新緊

偷圖